林鄭：會持謙卑的心服務香港 不會動用大量公帑 但有一系列加強治安的措施

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥指，香港公共財政情況嚴峻，新一份施政報告不會動用大量公帑的新措施，但會有一系列加強香港在治安、經濟及公共衞生方面的防備措施。

勞工及福利局局長羅致光早前接受港台節目訪問，談到與林鄭月娥的關係時指，權力對人的負面影響很大，有時會令人忽略部分事情，林鄭月娥回應時指會持謙卑的心服務香港。

林鄭月娥：「我沒有留意羅致光局長在談論我，我以為他在講談自己，由一名政客加入做官員，可能他自己有感受，對我以言，四十年如一日都是當時的初心，為了服務市民，我會以更謙卑的態度聆聽社會的意見。」

謙卑用心就唔會有反送中事件啦

治安?
除左警察打市民
依一年都冇聽過有咩治安問題

理財新哲學唔見咗

一堆毒販周街走

冇得退稅, 冇得派錢了

送中碼馬上推

逼害香港人佢當成服務香港

曾俊華儲既錢比你大花筒曬

諗盡辨法害香港人

有理由相信佢唔知謙卑咩意思

講經咩屌你老母7婆

用幾年時間派四千蚊都算係突破

要留5000億整明日大愚，之後就清袋

不會動用避孕套，但有一系列避孕措施

加強治安
即係高壓政策啦

不過會燒錢迫人驗肺炎

一堆黑社會迫良好市民交保護費

點解唔叫中央幫手

治安 屌你老母啦 拎車撞人無事 賣白粉又無事 治安緊係好啦

治安問題咪就係有d警察係街打劫同搶電話

自大的閪婆學人講謙卑
呸

曾俊華去賣保險 話鳩之你地

點解咁講其實
因為政府一早冇曬錢？

心果句: 派錢 我不如射落海都唔益你

謙卑到成日強調自己謙卑，真係好撚謙卑

好謙卑

將政治問題包裝為治安問題
意圖以警察武力解決政治爭議

要幾撚蠢先會認為有用？

謙咩卑呀
自卑你就有份

“健康”碼

有成班新義安係到驚閪咩

治安經濟公共衛生=健康碼

加強治安 比黑警大手買入高殺傷力武器對付市民

只會用公帑課金買裝俾黑警！唔會用公帑做其他事

「我以為他在講談自己，由一名政客加入做官員，可能他自己有感受」

鄭月娥真係越嚟越串，官到盡頭膽自大

警察濫權
無視鄉黑打人
邊個破壞治安呀屌你老味

加強香港在治安、經濟及公共衞生方面的防備措施
=
DNA監控碼

公帑梗係用嚟送上大陸比啲官吃渴玩樂，點會放落市民到

唔通以家入政府執個毒鵝d 手尾咩，以家隻船沉緊，船公司老闆發緊傻，船長剛愎自用搞都一蛋躂，到以家都覺得自己啱晒沉都係船員船客唔好，最後攬炒仆街。

又可以益自己友

牛屎佬開到成街雞竇同無牌吧，黑警叫雞免費食女免費，治安一定好

社會信用系統要來了

香港治安好差咩？差都係因為有差佬搞事

多左打劫
啲賊識 set 封鎖線

因為D公帑要留返起大愚

同被制裁既軍閥齊名

果然都係好打得

會洗乾淨條L先吊你個屎忽
不過都係環保

加強治安逼害

有班黑社會落格2x kg冰毒

由一名政客加入做官員，可能他自己有感受

其實佢知唔知政客呢個term係有啲負面，泛指嗰啲從政將個人黨派利益凌駕大眾利益既人